求救，住元朗，老母坐住喺屋企門口前面唔我出去

一出門就想打鳩我
點算好？

一齊落去買野

開窗出去？

非法禁錮

call 救護
頭暈
之後簽不入院

叫外賣 一開門就出去

住幾多樓？
村屋都有得搏下大廈就出去同佢地死過啦

外賣唔送元朗

大廈定村屋先

大廈，住十幾樓

咁咪打鳩返佢囉

幾歲呀 阿媽都唔夠打

俾佢打 夠膽就抵撚死你

佢要去廁所架嘛。
即閃囉。

會俾雷劈

自己老母都打唔贏點出黎

你出去都預俾人打架啦
咪俾老母打住咁出門口囉

小學生？

老母都阻到你出黎既話就做文宣算啦 幫到更多手

你幾撚多歲呀師傅，仲老母前老母後

其實制服我老母好易，不過唔想做不孝子
唉，估唔到最大既阻力唔係政府黑警，係老母